特朗普: 中國必須開放金融業、製造業、農業、工商業 市場

美國總統特朗普再次在社交媒體發文，談及正在進行的新一輪中美貿易談判。他表示，中國必須向美國開放包括金融在內的市場，否則雙方難以達成貿易協議。

特朗普在帖文稱，期待中國不但開放其推進中的金融服務業，其他行業包括製造業、農業，以及涉及美國的工商業，也能同時向美國開放，否則，本輪中美貿易會談仍難以達成協議。

中美高級別官員周三開始一連兩日展開新一輪貿易談判，中國國務院副總理劉鶴預定周四稍後與特朗普會面，為本次會談畫下注腳。

又撚 次次講完my friend就撚獲勁既

同中國講自由 即係繼續打

即係乜都傾唔成囉

即係稅照加 野照拎 繼續傾

兩個鐘前my friend 之後就撚鳩你

對上一次中國被迫開放係咪清朝？

因英國的壓力而開放國門，加速現代化，亦間接為往後清朝覆亡、中華民國成立埋下伏筆。

大陸有冇可能畀呀

其大家都知結果點

就係明知唔會開放 拖爆你

解放中國

金融業服務業一樣已經唔俾啦

比
應承你, 轉頭走數,或者入黎留難你, 即係同無簽一樣

強国超必

VISA同MASTERCARD 到依家都唔可以係中國用

人民幣要外匯管制己經唔咩都唔洗講啦

Financial services, which they are now doing

係咩？

都仲未要求開放互聯網同出版業

電訊業先好笑

一完全開放巿場
香港就玩完

支那會玩完先
而家支那最果啲公司都係靠保護主義先發到咁大

放心啦，一定唔會全部開放

應該put左好多

叫佢開放 金融業 即係將1個人丟落鱷魚潭
支那無保護措施 撚夠膽開放比人玩咩

百度、QQ、微信、新浪呢堆會死得好快
但支共係靠呢堆公司監控人民
點都會保住佢哋
即係唔會肯開放市場

互聯網呢

我覺得會放
但真係實行時留難你，咁樣同做左一樣，又呃到鬼佬

攪掂

全部同國家安全有關 共產黨實唔會開放

大陸佬最多咪叫人民食穀種 死幾千萬賤民 都唔會同你放棄政權 呢個就係共產黨

即係要支共死

實唔會死 死既係人民

對個政權太危險
點都唔會肯
你睇下支共一直談判策略就淨係得俾錢
完全無視美國講咩開放、守諾、改革之類
一直重覆都係想賄賂美國
希望美國收咗錢就收手
如果唔肯就再加碼
一直加到美國肯收手為止
保護費可以俾多啲
但開放市場就唔駛諗

唔係唔可以用 而係無人用
d 餐廳清一色微訊 支付寶根本唔會有市佔率
內銀亦唔會promoto你張卡

如果開放得你估美國會同你hea做？

可以用﹐但要經支那清算

如果美國要去大陸開銀行呢？

奧巴馬年代就會
事實上呢招玩咗好多年
依家班美國佬都知支那玩乜
依家越爆越多支那偷雞摸狗嘅證據
連美國班白左都開始覺得支那信唔過
支那之前幾次談判都話肯慢慢改
美國嗰邊斬釘截鐵就話支那當年都係咁講
結果等咗十幾年都係乜都唔改
叫支那真係落實具體政策改咗先有得傾
齋吹話改毫無意義

google 發大財

睇咩類型銀行
如果係投行就要係支那成立再加支那銀行合作
外資零售就好似只有大貓入到去

同滅共產黨冇咩分別

如果係投行會係做大陸股票買賣定trade番美國d股票先，如果係大陸股票咁以後大陸就冇得話停就停，同埋其實大陸投行執硬粒都得

香港唔玩完先就永遠冇可能重新

侵侵明知你做唔到都講得岀口，咪暗示晒點都無得傾囉，叫你開放咁多產業都講左成年啦，用一招都可以撚到你一年 美國經濟繼續平平穩穩，搞爆左你同連埋任先咁又可以名留清史

仲同支那人做生意
鎖鳩支那國啦

唔知侵侵係有心定無意
impossible trinity話你聽中國揀得獨立monetary policy同 exchange rate就無可能對外開放capital mobility
姐係話一係侵侵表面講談判條件 但就兜個圈玩鳩殘你
一係侵侵就逼中國放棄其中一樣 但無論棄邊樣都死 棄monetary policy or exchange rate就等於將人民幣變廢紙
又然

無得比你限升限跌都夠玩死你啦，家陣升跌每日最多10%，唔係干預市場都無人信啦 無限制，A股分分鐘一日即刻暴跌到個位數

皇帝真係好可憐 比人撚到上心口成班大臣都冇個幫得手 又或者可能雜種已經係最廢嘅紙老虎 求其搵條靚都有料過佢

又話打完貿易戰傾好哂唔再提既, 放埋個新年先唔得既

咁搞法到時成班有錢佬唔夾埋買起雜種我直播食一噸屎
加上到時聯合國極度譴責呢種行為 仲可以大條道理出兵收地
中國人嘅心 你懂的

共產黨一開放就會倒台 所以無可能開放

上次冰島比人玩到破左產

好期待過完年既環境

平平穩穩 阿生，你火星黎？

放棄美國d生意啦

其實睇上黎佢唔係撚中國
佢跟本就知道中國會有乜反應
佢嘅言論係撚化一班
對中國仍有幻想嘅兩黨支持者
撚班華爾街商家佬
撚班海外華僑

仲撚到一大堆五毛同大中華膠

一係收果少少錢出賣人格 一係發夢中國會變好

開放農業已經夠中國死，美國用機器現代化種植，成本低質量穩定。

舉例：美國蛇果，新其士橙等如果無限制，正常同中國蘋果，橙競爭，到時邊度仲有咁多人食中國貨。

另外，仲有藥物，牛奶，牛肉，雞肉，雞蛋，大小麥，粟米，大豆等。。。到時成個食物供應被人鏈住

都未計互聯網等其他範疇

肯開放市場既，我白花油灌屎眼又點話

質素

支那個internet 審查即死, 佢點肯

唔好傾得成重好，我好撚想睇支支被瘋狂制裁

如果係歐洲豬就會上當 但中國對手係trump 唔會咁易俾你呃到

美國佬同支那仔開定期會議
想走數

又係超必
簽約會協議開放
落實時搵各種方法留難或瘋狂屈錢，等你實際做唔到

呢招好多傻閪鬼佬真係信

或者有效實行一個月之後又留難，變番原狀
呢招都得，鬼佬唔識中国既鬼計，呃9佢地容乜易

正如清朝個官都話過，對住班蠻夷鬼佬，簽左合約耍9佢地，呢種係計謀，合情合理

咪又係佢契哥啲蛾雞

睇怕都係傾唔成
侵侵撚狗咁撚，支那冇力反擊

一留難咪25% tariff
洗乜傾咁多

美國到依家都冇同支那仔簽約
就係知佢地實搞事
你識搞事 美國都識反口 反正口頭協議

Jv model 入中國
但國企要hold 51% up

好人好者驚咩開放市場

之前信用卡入強国，協議都簽晒，結果去到落實時，信用卡當然唔比入，銀聯要玩晒

或者應承唔再黑客攻擊，休息幾個月，之後變本加厲，仲可以大大聲講，唔係落實左咩

我信鬼佬會又中伏

即係要求共產黨落台

外匯管制點開放金融業

仲有大量互聯網企業比中國block哂

雜種快d微博日日出聲啦

假開放

絕對冇可能

開放完等於支爆

東南西北中，黨掌管一切。你話商舖自發性拒絕鬼佬信用卡？

中行
建行
騰訊
百度
工行
交行
農行
阿里
恒大
萬科
銀聯
微博
支付寶
中石油
中海油
中石化
中車
中建築

全部国家保護，無左就死

而家係外國生存到既得華為，大疆，聯想
消滅埋佢地，中国只能鎖国係国內玩

擺明想整死中國, 簽左死, 唔簽又死
睇下班中國高官權貴D轉移晒D資產去外國未
轉移晒咪由得中國死, 自己身家無事就得

咁大舊肥豬肉

開放市場都係中共死, 人民唔會死, 仲富裕左

今次係要開放完可以不斷監測,評估,
確保新政策可以持續進行

visa master 要有舊機。 個舊機要錢租 每單交易要收charge。
qr code 就咁print 出黎 0 cost。
自己諗

我諗唯一可以令美國覺得有保障嘅方法就係美國直接係支那成立一個監察部門，但中共係絕對無可能批准 所以結論係永遠都傾唔成

同清朝一樣，百幾年都冇進步過

應承左 協議都簽埋 做一頭半個月或者做就另一回事
呢招今次耍唔耍到老美呢

所以咪話只有美國放一個監察部門係支那，每日匯報畀美國總統，好似以前老廉咁，美國先會覺得有保障囉

但支那會話喪權辱國

張子強夫復何求

叫你除衫呀，除呀！

唔駛開放，全部放一條DPA入去做監控就可以了，即DPA最大之後到黨委

你地臭閪支那依啲老鼠曱甴係人都驚啦
btw，自由世界開放市場俾你你地臭閪支那四十年，忍到依家先還擊實在太仁慈啦